Proyecto
Administración de Repositorios Remotos

Descripción del proyecto
Este proyecto ofrece una guía sobre cómo administrar repositorios remotos en plataformas como GitLab, GitHub y BitBucket.

Comenzando

Estas instrucciones te ayudarán a obtener una copia del proyecto en funcionamiento en tu máquina local para propósitos de desarrollo y pruebas. Consulta la sección de despliegue para notas sobre cómo implementar el proyecto en un sistema en vivo.

Prerrequisitos

Lo que necesitas instalar el software y cómo instalarlo:

    Debes tener Git instalado en tu computadora. Si intentas clonar el repositorio sin instalarlo, el sistema operativo no reconocerá los comandos necesarios.

Ejemplos

    Verificar la instalación de Git con: git --version

Instalación

Una serie de ejemplos paso a paso que te indican cómo poner en funcionamiento un entorno de desarrollo:

    Primer paso: Copia la ruta del repositorio.
    Ejemplo: Accede a GitHub y copia el enlace del repositorio.
    Repetir: Clona el repositorio en la carpeta deseada utilizando git clone <ruta-del-repositorio>.
    Finaliza con un ejemplo de obtener algunos datos del sistema o usarlo para una pequeña demostración: Abre el archivo Readme.md con Nano usando nano Readme.md.

Ejecutando las pruebas

Explica cómo ejecutar las pruebas automatizadas para este sistema.

Desglosar en pruebas de extremo a extremo

Explica qué prueban estas pruebas y por qué.

Ejemplo

    Comando para listar las ramas en el repositorio: git branch -a.

Y pruebas de estilo de codificación

Explica qué prueban estas pruebas y por qué.

Ejemplo

    Utiliza git check-ignore para verificar qué archivos están configurados para ignorar.

Despliegue

Agrega notas adicionales sobre cómo desplegar esto en un sistema en vivo.

Construido con

    Nano - Editor de texto utilizado
    Ubuntu - Sistema operativo
    Git - Sistema de control de versiones

Contribuyendo

Por favor, lee CONTRIBUTING.md para detalles sobre nuestro código de conducta y el proceso para enviar solicitudes de extracción a nosotros.

Versionado

Usamos SemVer para el versionado. Para las versiones disponibles, consulta las etiquetas en este repositorio.

Autores


Licencia

Este proyecto no está bajo ninguna licencia.

Reconocimientos

    Un agradecimiento a cualquier código que fue utilizado
    Inspiración
    etc.
